壞機 電腦神手入

本來部機都有d問題
有兩樣
1:有時關機後一兩個鐘自動開機 卡係f2畫面
然後d時間停左係果度 之後要再較返
2:有時關機後開唔返 要蚊主機電源線 再插 先有機會開返 有時要兩日先開得返（呢個問題持續左年幾）

今次問題2又出現 依家開得返 但後面d插頭位冇比sign eg. 滑鼠 kb 同mon都係 冇訊號
fan果d有run 但唔知有冇入window （冇聲冇畫面唔知）

會唔會係底板壞左？

你精神分裂？

pish

換褸芯

咩叫褸芯

機會都大

底板似1蚊果粒

cmos就cmos/電池就電池 乜野一蚊果粒

有冇手足試過

日本城幾蚊粒試左先啦..........2032

呢個一陣收工去買了

其實我有時都係咁

卡？